屋企router 壞左 想買返800$以下好用的

壞左果個router係tp link呢排收得好差 成日disconnect, 屋企用香港寬頻
有無好用家用router推介 屋企一般for 兩三部ipad 手機上吓網咁
跪求 購買地點 產品名同價錢

Linksys EA7500 or ASUS RT-AC66U